星期二跌巿就係入牛嘅唯一機會

一跌就升，呀婆都識。

高開喎

升期易呀，跌撚咩